屋企我pccw 8mb 同有線200mb 4G router取代會更好嗎

唔知取代會唔會好d

200Mb 最高速行到幾多？

好睇接收，你屋企有冇位收爆？

一定好過8M

兩個plan 一齊用
有時收唔到就仆街

有線200mb 最慘上載得10mb，唔知4G 會唔會好d

始終無線會比起有線唔穩定
特別係你想打線上即時遊戲嘅時候最好插線上網